{
  "translation": {
    "Health Consumption System": "健康消费系统",
    "Password login": "密码登录",
    "Wechat login": "微信登录",
    "SMS login": "短信登录",
    "micro-blog": "微博登录",
    "Please enter your username": "请输入用户名",
    "Please enter your password": "请输入密码",
    "Remember me": "记住我",
    "Forgot password": "忘记密码",
    "verify": "确认",
    "Login with other accounts": "其他账号登录",
    "Login successful": "登录成功",
    "Please follow the prompts to complete the filling and submit the login": "请根据提示完成填写后再提交登录",
    "Alipay upload": "支付宝上传",
    "Wechat upload": "微信上传",
    "'s Health bill": "的健康账单",
    "Health accounting": "健康记账",
    "Journal analysis": "日帐分析",
    "Calendar analysis": "日历分析",
    "Annual analysis": "年帐分析",
    "My information": "我的资料",
    "forewarning": "预警",
    "quit": "退出",
    "Last start time": "上一次上传时间",
    "Last commit time": "上一次提交时间",
    "income": "收入",
    "disburse": "支出",
    "surplus": "结余",
    "Your browser version is too low. Please use a new version of your browser": "您的浏览器版本太低请使用新版的浏览器",
    "Login failed. Please try again later": "登录失败请稍后重试",
    "Please confirm login on the mobile terminal if the code is scanned successfully": "扫码成功请在手机端确认登录",
    "Please scan the code on wechat to log in": "请使用微信手机端扫码登录",
    "Login has expired or no login, please log in before using": "登录已过期或没有登录，请登录后再进行使用",
    "Go to login": "去登录",
    "Please try again later or contact the administrator to resolve the problem": "服务器出现故障请稍后重试或联系管理员解决",
    "Order number": "订单号",
    "Order classification": "订单分类",
    "Transaction classification": "交易分类",
    "Trade description": "商品说明",
    "Transaction amount": "交易金额",
    "Payment method": "付款方式",
    "Controls": "操作",
    "edit": "修改",
    "delete": "删除",
    "append": "添加",
    "identification": "交易单唯一标识",
    "The unique identifier is encrypted from the purchase order number of the group of consumption records and cannot be modified": "由该组消费记录的消费单号加密而来唯一标识，不可修改",
    "Transaction status": "交易状态",
    "The transaction status cannot be empty": "交易状态不能为空",
    "Add details": "新增详情",
    "Modify details": "修改详情",
    "Delete details": "删除详情",
    "Product classification": "商品分类",
    "The transaction class cannot be empty": "交易分类不能为空",
    "counterparty": "交易对方",
    "The counterparty cannot be short": "交易对方不能为空",
    "Description": "商品描述",
    "direction": "方向",
    "Amount": "交易金额",
    "The transaction amount cannot be empty": "交易金额不能为空",
    "The transaction amount must be a positive integer": "交易金额必须为正整数",
    "0 is income and 1 is expenditure": "0为收入 1为支出",
    "The trading direction cannot be null and can only be 0 or 1": "交易方向不能为空且只能为0或1",
    "transaction": "交易方式",
    "order number": "交易单号",
    "The order number cannot be empty": "交易单号不能为空",
    "Trading hours": "交易时间",
    "Remarks": "交易备注",
    "Submit": "提交",
    "The field validation did not pass, please complete the field by prompting": "字段校验没有通过，请通过提示完成字段填写",
    "Product Description": "商品说明",
    "Your browser version is too low. Please use a newer browser": "您的浏览器版本太低请使用新版的浏览器",
    "Data processing failed. Please try again later":"数据处理失败请稍后重试",
    "Data processing was successful":"数据处理成功",
    "Server exception Please try again later": "服务器异常请稍后重试",
    "Author":"提交人",
    "The submitter cannot be empty": "提交人不能为空",
    "Notes on bills": "账单备注",
    "Uploading files": "上传文件",
    "Select file": "选择文件",
    "Uploading": "正在上传",
    "Upload": "上传",
    "Go to View Project":"前往查看项目",
    "You do not have real name authentication, click to authentication": "您还没有实名认证，点击前往认证",
    "You have completed real-name authentication": "您已完成实名认证",
    "Investment": "投资理财",
    "Transfer of money":"转账红包",
    "Food and Beverage": "餐饮美食",
    "Transportation and travel": "交通出行",
    "E-commerce consumption":"电商消费",
    "Car maintenance": "汽车养护",
    "practice": "实际",
    "Expectation": "预期",
    "economize": "节约",
    "normal": "正常",
    "Normal overflow range":"正常溢出范围",
    "overflow":"溢出",
    "Amount of excess": "超出量",
    "loading": "加载中"
  }
}